hi 淡友（909）

牛熊啟示錄

鉛巴又中伏

agger

升呀 旋風港女

有冇人熊過

27300開始 上次個跌浪平晒了
蝕死

時間靜止

3690真係

溝到個教訓

走左味

我都冇入你係咪又想鞭我屍

3690 $120 再講

比鉛氣提一提 發現新大陸

就夠35點 要改止賺了

有咩大陸

一定會上到$120
$59 蚊就睇好既神股
利伸唔係牛熊輸撚哂應該都入D 旁身

一姐都睇120

呂布套玩法

咁我普通人黎

咪搞咁多啦

就3點

而家有2個傳說

止改28396

下？？
你係tg？

牛熊食價
有時冇咁貼
9點3 9點半 期指差距

勸你咪搞咁多

買左20手 66619
有冇牛軍挑機

$120
一姐條數追成點

好得人驚

呢啲只係其中factors
btw你諗到點贏話我知
想學野

垃圾市

真

連你都知有gay巴
點算 通晒天
原諒我記錯啦好冇

牛熊都升

我鍾意喎

撚狗撚到仆街
如果個市日日係咁而我又忍唔到手
5日可以輸100K

+ 緊

CONFIRM 2月頭去日本旅行
番新工前relax下

Range頂喎

正啊

大師 我錯了 佢已經好努力洗底
不如你勸吓大家當粉筆字抹咗咗

28392+1

你真係高手,好羡慕

我就係知先提你止賺100

求東京近郊温泉推介,要有巴士火車去到

你真係唔明

好 聽你話 反正尾市

近郊
好似得箱根同那須兩邊？

唔好講到學野 交流下姐
有大概概念 今晚再討論下

3690其實我都係睇110會頂一頂再上
架下直上

跟住爆升

止蝕 改28424

箱根 啦贏咁多
富士山下
河口湖 嗰啲
輕井澤 滑雪shopping

想問有無高手知道d阻力位係點黎？聽收音機d人講恒指上方阻力位29070,下方支持位28050,唔係好知d數字點黎

當然
我諗唔到自己做自己對手點贏

財演9吹
咪理

咁又200蚊

主要睇下圖,睇下牛熊分佈,上淡友POST睇下大家點講
但最尾都係講感覺
即係賭仔一個
所以諗諗下
都係再抽起多50K
淨番150K慢慢玩算
賭仔style,總有一日輸番哂

差一點
冇打

改28416

secure左先 at least

又落緊

28418平倉

你聽我講28440止蝕可以起碼多10點囉

UCCU

你邊度有講

已經冇贏錢 咁都要扣分

食左幾點？

24

我話range頂提你止賺果下就係

唔係我止賺法
不了

熱海好似都ok

收到風..4點半前轉燈

不過依種玩法先唔講要全日mon市
最難係止蝕唔知點set

夾1000點

伊朗終於應機啦

走得算唔錯

咁...希望佢快啲證明到自己

紙股做乜9

即係咁 其實你有無統計過你既止賺法
1.平均止賺有幾多點
2.有幾多次去到果個止賺點但無止賺

大棍

番工對沖中

我自己睇法係一日trade幾廿次 計唔哂咗多
啱價就平倉 唔啱就等下先
好buddha系

可以過一百
2. 每次跟足止賺法 再有 無悔

有新聞?外圍一齊大棍落

琴日其實賺過一百
不過係牛 8格

Iran sanction ar diu

今年五trade 4win 1draw

完 妹到勁假

不過伊朗似口交部

好快出最後通牒要美軍走

你睇得啱就話啫

所以唔會次次max leverage

牛輸7格屌

我4格忍唔到就走咗

睇黎冇得隱退

一鋪清袋

今日破例
尾市出手

準備+1

...唔建議
btw u like la

28359+1

想追美團牛

me too

我指平均，依我能夠觀察範圍睇到係50都無囉
你入市位準 止蝕亦快 但止賺位真心唔多ok
好似頭先尾市唔通你搏佢仲有得大爆升咩

用一張陪你玩 28364-1

有冇人短線睇落278

過唔過夜

即市pk

屌又輸錢錢
升一下又回番 回一下又彈番
咁就輸番1200

今日彈得好細力
無乜肉食

不如表現收市先落返個口

28343止蝕

試蘿
輸到你彈起

28339平

I win

Yeahhhhhh

D牛好撚貴囉屌

特價牛

60萬股熊0.082

平紙倉，+110

281收啊笨

美國與伊朗關係進一步緊張，伊朗國會通過決議，將美國中央司令部列為恐怖組織，國防部所有成員將被視作恐怖份子，以報復美國將伊朗革命衛隊，列為恐怖組織。

至於上星期在伊拉克，被美軍擊殺的伊朗革命衛隊特種部隊指揮官蘇萊馬尼，遺體運抵東南部的家鄉克爾曼，靈柩蓋上伊朗國旗，大批民眾作最後致敬，遺體稍後將長埋烈士陵園。

另一方面，美國早前向伊拉克政府發信，表示尊重伊拉克政府下令外國軍隊撤出當地的決定，以美國為首的聯軍，將重新部署軍隊。但美國參謀長聯席會議主席米爾利後來表示，這封信只是未簽名的草稿，被錯誤送出。國防部長埃斯珀亦否認華府決定撤軍。

美國佬先係恐怖分子

但紙倉

我2手279

尾市咩事

差啲以為3690 直上到 $120

me 20萬股 0.06

拗J上返曬

60@0.082

慰藉心靈

彈左50點
頂

大戶最尾枝震牛引熊棍極精彩
尾市咁DUMP本震牛引熊
睇黎聽日至少高開300

加左2隻牛

今日大賺50點

牛過係咪

隨你啦

投資同賭博有個共通點，贏得起都要輸得起

打靶咪打靶

好好享受未打靶既時光

話唔定訓醒可以君臨天下

真係引熊
屌

Y so fat

又升返
撚狗

永續競價棍

打左靶我會多謝你

本來牛過,比大戶震走左
吉倉過
我認輸,佢咁DUMP本震到咁

伊仔今晚就開炮

依度得返你仲係淡友

都要比個時限美國既

我隻3690

是但啦

咪當買個教訓

就算睇股準都好，用來避險算，下下用牛熊輪證太易出事

我，同面仔同船

1629沽有睇頭

算啦，信自己
起碼輸佐都知衰咩

原來 周生生同安踏升佐咁多
今日出 site 都冇乜留意

聽朝你就會慶幸自己無牛過到

熊過有d腳震

假跌又引牛

做人最近要信自己

緊

1629沽

有無即時國際股市app!
要睇到現貨同期指
Hkadr愈來愈慢

今晚無突發消息既話
99.9%輸
輸幾多就難講
保守估計200點
最多有機400點

加沽加沽

認真咩

成個升勢出哂黎都仲要熊 升市買熊？

你今朝又話怕咗麵麵

麵麵呢D二線角色
點同我偶像比

每日最後牛軍都係大贏家

咪係
不過我2手279打對台添

沽咗2張 28360

尋晚美股咁樣低位殺上近300點
今晚至少升200
港女聽日實大裂口高開

偽飯屌你

咁大家睇法唔同有咩好拗

你贏到咪恭喜你

我贏唔一定要讚我，我輸唔好恥笑我就夠

好難砌個portfolio
手續費又未計
不如大單邊好過

?????

呢個裂口高開食唔到真係DUMP春...
算係比較明顯
竟然比佢最後果棍震走...

鳩sir 次次得返幾秒跟唔切

下次有無得收市前講低 等我可以享受下食裂口

+1
最多比個番號你

我都同面仔同一條船。話唔定今晚伊仔就打。

今晚是但一邊開波都跌到仆街
沽定先

我

呢到D人下下到咁咁大

沒可能。。。 之前成日在100-103點徘徊。遲幾日會在103-106徘徊。

佢今朝話因爲麵麵所以做淡先慘過做雞

聽日高開300點,諗下幾時止賺好過

生面口巴打你好
其實我琴日研究完 3690

結論係唔買都唔應該伊家做淡，不過我上佐賊船走唔甩咁解

本身有好多人，一野夾到上288就收曬皮

先升3幻再落地獄

y

安巴真係唔cut左佢?
搵個靚位重返戰場都唔遲啊
你自己都咁講我覺得無謂硬食喎

睇下個MACD可能會改變你諗法

想知

個個都咁好彩食曬裂口咩

高開到286就走

\|/

我都忍左好耐先開熊

你講咩呀你

一係得，一係唔得，50/50
希望係咁

25k ＞400k

買牛日日賺 比d信念

PS: CD room 勿亂跟，有風險

個名乜料

咁惡做咩
你偶像今朝自己講㗎

你再話鳩sir 我叫gay 巴教訓你

成班都痴線㗎

幾時 ge 時

成年無入過黎

岩岩都想更正翻

上面寫錯佐：
- 係唔應該做淡
- 同時唔應該宜家追貨

唔止啦（就算止都唔係伊個位止），雖然琴日果下急升令部署錯哂

夜期又爆升

cls 有無一日夜期係唔升

47003 準備定勝負
有冇巴打有入到貨

1629沽左

No offense
其實期權唔可以完美取替界內證咩?
之前睇過界內證D range定得好噁心

大c平咗未

正股模式可以有效分配資金
short call short put個類保證金模式,其實係有筆錢係札住左,要黎防爆倉
變相槓桿低左,仲曬左

我揸緊47048， 呢隻幾穩陣

貼左倉無跟我輸錢先

我同意

咁快啲約人食飯啦
你近排又唔開心

咪係 叫佢賠餐食仔

都冇玩

又話跟我輸錢

痴線

快約快約

有機會喇巴打

股災

差少少到價

仲有 唔使驚

【中美貿易協議】仍有變數？環球時報：不應急於達成第一階段協議

黨媒出聲個市完全無反應
環球時報Wfc

又玩口水

暴跌30點

你3張有90點

被美軍擊殺的伊朗革命衛隊特種部隊指揮官蘇萊馬尼，遺體運返家鄉克爾曼落葬，伊朗國營電視台報道，大批民眾送別，觸發人踩人事件，最少35人死亡，48人受傷。

垃圾國家送個賓都可以踩死人

嘩

無事 升返曬

大陸邊敢反口

都唔係第一次 都唔知哪來的自信

牛 G E L 牛 牛 哈

牛 G E L 牛 牛 哈
牛 G E L 牛 牛 哈

熊 G E L 熊 熊 哈

你點樣喺呢道生存到依加
到目前為止我已經嘔咗十九幾両血

Where is my 臀GEL

唔好咁心急

收市前又嚇鬼棍

佢家下紅色燈，下秒鐘變綠色燈
妹下妹下，都係要睇美股

跟唔切 下次下次

本身佢捱唔落去
自從你出現之後

箭靶就轉移了
萬箭齊發

人生苦短

睇開啲

本身想咁講 但一諗到佢係gay 巴就…都係算啦

又亂up

係咪就算話題轉到去上至天文下至地理
兜兜轉轉都會去返...

今晚美股開市會升幾多

drop to zero

壞消息盡出升得

我今日唔玩lu
trade咗20個來回食咗5000蚊

希望等陣升返大家都贏

岩岩放工就見到大家狙擊我

就好似個市狙擊我啲錢咁

我都放工去做運動先

妹 G E L 妹 妹 哈

高手

未簽名的草稿，被錯誤送出
屌 咁都講得出口

係多情叫我地咁做 唔信你問大師

500點

有無post no. 追番
大家係到自私笑

1

真係人又我鬼又我

你依招不如用週期砌可能會易啲

* 週權

支持鳩sir

想暗示咩
我唔係0, 求放過

Cls

Gay巴今次水洗都唔清

hehe

牛gel定先

真係咩人諗咩野

屌 琴日收市前買咗200手最近 但係驚過頭走咗

一日輸左70k輪心理陰影

玩番30手 拎後d自信先

我有睇 佢岀post岀得咁密
一定暗地裡買咗好多牛

大時代有教
其實股壇有必勝法
自己搵下

牛gel

根據大時代做淡友要上IFC針

曾經風光

就係跟鳩sir搵食

現實會同套戲相反

會窮

窮咗就跟鳩sir搵食

momo小姐, 牛gel

贏返
100分返黎
0.065 100手，0.1出

今日汁格仔4轉3中

你見我窮左味

幾好

今晚整個千跌賀新年啦屌你老母

出名硬淡第二人
第一係沒事兒
佢百發百中我做唔到

你係老闆點同
我地係打工仔

偶像

間公司無收入 屌
你人工仲好pay

G拎
60手29000熊過
預聽日28000左右
希望落到
落到就加熊

身份地位都唔同啦

個個都叫你做老闆
我地返工既叫名炸

一定*

你轉身都幾快下wo

其實一手牛熊即係幾多錢？
太耐冇買

終極牛熊 0.01 * 10000 = 100

美國財經媒體彭博報道，伊朗最高國家安全委員會主席周二(7日)表示，伊朗正在對13種報復美國的備選方案進行情境評估，以回敬美國擊殺伊朗名將蘇萊曼尼的惡行，即使是這些備選方案中最弱的一種，也能使美國身陷「歷史性噩夢」。
此言終結了市場的樂觀情緒，美股期指隨即回吐先前升幅，黃金和美國國債則扭轉了較早前的跌勢。在此之前，伴隨中東局勢憂慮的總體緩和，亞洲股市一度普遍強勁上揚。目前美國道指期貨升約37點，較早前升逾50點。
半官方通訊社Fars援引伊朗最高國家安全委員會主席Ali Shamkhani的報道說：「即使是就這些備選方案中最弱的一種達成共識，並付諸實施，也會成為美國人的歷史性噩夢。就目前而言，出於情報方面的原因，我們無法向媒體提供更多的信息。」
伊朗外交部長Mohammad Javad Zarif周二在德黑蘭表示，美國將會「在伊朗選擇的時間和地點」嘗到其殺害蘇萊曼尼的惡果。他稱，美國退出中東的日子已經開始倒計時，同時警告若繼續依賴美國的存在，中東地區的戰爭便會世代延續。

效果=跌30點

一手10000股

我當幾舊水一手ok?

我仲記得19年頭25000輸到28000畀人打靶
兩毫變0.01

我有兩張淡倉袋底

頂 連你都係咁
痴線㗎

船巴 唔好掛住望啊！！！專心食你碗麵！！！

負分女

紫巴點解咁激動 係咪又收到咩風

明明我冇再提
係你地

呢個好難唔掛住望

6238

同牛軍作對

覆錯

咩來? 揾唔到

比例黎姐

羊左7k熊，感覺好似好耐咁，但原來只係琴日既事

一路都係硬淡傻淡

輸咩都無輸

睇錯

股災了
200手牛完了

有說話了有說話了

Molamola 根本依家就股災邊緣
今朝明顯托高散貨

多情絲

負分女衰過仔

Gay巴 maybe

忙左成日
有咩玩

1
0

大師
你露岀真本性

乜來？

有冇計分系統
我暫時負幾多

系統負到爆左

二進制

又話贏錢先扣分
負到爆係咪即係意味住

你有再輸過大錢咩 唔好FF咁多有正

一次囉就係嗰次
有你祝福嘛 點敢再亂落場

睇定啲再決定

我個計法唔係計贏輸錢

Btw 你果行係咪多靚女？

唔計你

人棄我取🤟🤟🤟

牛gel唔洗驚

睇你點介定靚定唔靚
但一定唔會不修邊幅

佢邊行你都知

咩行業

唔知今晚美女點行呢

我係不修邊幅
日日唔知星期幾左右不分既人

做完功課未

美女會唔會再創新高

你邊行我都知啦

味呀屌 打緊機

我維持觀察態度，怕新年後

PR

靚女

好多錢輸

咩鬼嘢啊你

從那天起你竟調亂左右....

大膽估計2018會跌破60

同大師打對台

都辛苦
加油
怪唔得轉數高

我冇話唔穿

講錯

跌到接近60

未必會破

大師個位好靚

多唔多有錢仔出價
一晚幾錢

屌

還好 依加唔辛苦
但之後想做返Financial PR多啲

PR都有Financial 架

發左記得上個淡友group

你諗咗去邊唔係你諗嗰啲PR

好似好勁咁

Personal Rapper

岩
淡友group 大把有錢人

討論下點洗錢都好

趙海珠啲frd

Financial PR 咪搞業績發佈
幫ipo上市 聯絡啲銀行證券所岀席活動,etc
之前讀U時 做過一年 覺得幾有趣

我諗野好正經

我未發你地都發咗啦到時得我一個喺度

我係咪見過你

多情絲睇黎都幾靚
同幾勁

果啲唔容易做

雖然都仲係負分

你仲有我睇你幾時輸

唔係啦

做PR既靚女

我識D PR都好撚令

我應該有排都無機會仲會係到講一係就針咗
你就一定搵大錢又識好多老細

點樣入行？

邊有咁易撞到

會唔會直接識到有錢老闆嫁入豪門
到時炒期娛樂
20張大期轟落去

首先要靚女

凡事都有例外

我應該ok

勁靚女

Ptu 果行多唔多靚女

係咪眼角都好高

唔敢落場了 以後玩吓個股牛熊算 $1格

我好似有fd 做緊
早排有個ipo 佢有份搞

ok 係ok 咩先

幾錢一晚

係咪靚女

但係係咪好辛苦？

姨......

夜期

等緊276-278

PR都有好多種 你估個個搵大錢咩

棍絲

講笑姐

冇特別 咪睇吓有冇財經公關公司請人

一晚洗唔洗100K

一定多過我先

諗都冇諗過呢樣嘢
不如自己努力吓令自己成為豪門
雖然冇咩可能

香港好多有錢人怕咩
做女人WIN左

都有唔少識打扮架
但感覺普遍眼角高
無嘗試過追同系啲人
出左黎做野做細firm 就好少專業同事

你慘了..你講咗個唔應該講嘅笑..
我已經見到你喺淡友區嘅新稱號...

身為男人.......

我依加得雞碎咁多

傳說想包你

我唔會話錢唔重要
但係錢我自己識搵啦 都識輸

多情絲似係又靚又有事業心果啲美女

又玩開市跌一棍再極速爆上

包大學生姐姐先16K-25K

最後結婚又咪睇人銀行 家底
愛情玩下咪算

淡友呢到D人 1M 1M咁輸
好撚勁

唔係
不過我真心鐘意返工嘅 天生社畜格

我都好想番工做社畜
但係我無工番

唔係個個女人都係咁
不過 男人唔可信係定律嚟
都係嗰句
愛情同麵包
麵包我自己曉買

你叫要返工又討厭返工嘅巴絲點面對你

咁點解狙擊我

股災
有冇巴打去定ifc

鐘意返工係好事黎既
某程度上

唔好咁講
到你搵到真愛就真幸福

唔知邊個話你gay
我聽返黎

我唯有贏大錢包啲女明星再share 俾大家洗底

無消息
始終跌唔落

但自己唔食

放心，牛軍行大運，訓醒升幾百兩百點

打仗都唔跌，沙士又唔跌，社運又唔跌，係咪要隕石撞地球先跌

你講果啲
市場已消化
今晚無新消息就實跌唔落

準備v 阿婆都識玩

世事都看透

巴打呢招高
最後無洗底可以賴落自己嬴唔到大錢

話咁快已彈緊

男人都唔係個個都係
女人其實都會唔可信

有冇功課抄

當大家都覺得升個陣

就會升

升返

以前好天真覺得好多嘢只會係電視劇劇情
人大咗就發現現實好殘酷
有時可能隻眼開隻眼閉就算
算啦 唔講呢啲

探討返我負分嘅極限

其實啲人會唔會覺得炒股既人特別唔可信？

因為成日反手？

核版印象

好似好唔踏實

Btw 我係唔同意的

今日加左分

可惜之前負太多

美女企唔返286

好似我咁天真單純可愛既人去邊揾

你哋聯想力真係好勁
完完全全做到think out of the box

啱 冇分男女
所以信自己

當麵麵轉做牛軍

唔會

贏硬大錢
大家可以報定名

算啦 我搞到你水洗唔清
我有被負爆嘅覺悟

莫大好踏實，鉛巴有兩件小魔鬼添

有啲人又扮gay溝女
係唔可信既

深夜時分愈靜愈...

90%都係咁
剩底個10%係有錢過你先唔係咁諗

大師已經走火入魔

sorry
Love is still the answer

Still the answer wo

走火入魔

可惜，好多時都會自己都會呃自己

自己先係呃得自己最多

識野

唔識架

我岩岩去google

倒升巨棍可能會遲到
但從不缺席

Nice one, thanks.
Smiled knowingly.

道指咁chok既

你講完我先發現
不過我打always the answer youtube都岀到

welcome
sometimes i can read people’s mind
cheer up and go explore more

同意
左一巴又一巴

自己點可能呃到自己吖 共勉之

棍上棍落

如果自己甘願俾自己呃自己呢

一定會升返既，假突破震倉姐

有金錢問題 搵大師

有感情問題 搵大師

完美例子

冇人能及你清楚自己
所謂甘願 咪即係逃避
總有一日要一次過面對

大船巴話題咁跳脫
原來你講呃自己係指呃自己會升返

你提金錢好了 你一提感情...自投羅網

啱啊 驚閪咩

大師果然係大師

笑左出聲

大師呃緊自己

係都要呃自己我係gay

都係呃自己哎姐係信任建基於感覺良好之上，安慰自己令自己感覺良好所以信咗，個女仔/男人對自己其實幾好感覺良好所以信咗係咪呢？

引人轉gay

終於有個正常人

呢度冇幾個係正常

雄英近兩集係我漫畫個陣就最鍾意

下集係咪100%

啲回憶
點解佢會變成咁

上下啲柱又長又粗
聽日開咩

3幻 再drop to zero

美股真係100% V彈

轉燈

唉 叫唔住

夜期又直角爆上

主角只不過有光環末吏先係真英雄

我真係有落淚架

你講緊動畫？

都唔係有一段時間 係一直

夜目都係真英雄

漫畫我第一集就追，近排動畫到咗呢part

以為你講漫畫
無睇動畫

美女無乜郁 港女係咁自插

真 睇睇下想喊

漫畫刻畫得好d

我文盲

同埋快睇完

睇完第二季仲未睇第三

我成日覺得漫畫好花

美帝

依加係咪已經有50萬保障

好似係

又跌乜鳩

邊度有跌...

平行時空？
道指跌緊喎

鳩sir大把女

補收市口

啲女排住隊

補完咪回

有見地

我係女都想俾鳩sir

你可以試下扮女

去轉泰國番黎排隊囉

奶清

一言難盡
加油啊 學大師話齋 要知自己想要咩男定女

姐姐教你係個醒字

醜呀 醜字都唔識寫

佢識
印個醜人嘅樣上去

我以為你會話印我自己上去

我本身係咁打 不過諗下都係算
廢事話針對你

估到你啦

女神

仲堅持276-278嗎

係160

300 牛gel

一陣訓覺就有架啦

幾時公開多次ig

好啦 見係你

我岩岩開左ac賺左幾皮野

嘩 咁叻叻呀

有奈奈既祝福

祝你一路大賺

30160

160xx

變左感情台

好開心
我feel到我充滿力量

ngaunainoinoi

淡友post成日轉風格

邊個有感情問題

遲啲可唔可以跟你買

幾時放腳圖

最近截左肢

我唔識買股票
我都係睇灰灰股票圖學玩

咁買期貨

做完少奶奶
幾時有玩B計劃

家門有令不得染指期貨

計劃緊架啦

比人中出到底係咩感覺
性教育一下

私人問題 唔答

小弟弟我好想知

成日台

4:25aM.....

打撚左4000字論文
屌 訓得

Free Fall

入左7500,好驚個市升，一早醒左

揸住47048，都好驚個市一野爆上或者爆落

你個隻我唔識玩咩黎

睇左好似幾好玩

界內證黎，上限29080，下限27600

好玩過7500，7500食價食得好嚴重

玩界內證玩到咁辛苦..
等到期完場先算啦

奈奈上水
好耐係睇你Ig
依家即刻追返先

想問下佢價升係咪即係好多人放買盤因為上網睇唔係同劵商結算咩

唔係
界內證根本冇人玩

我覺得應該係券商做價啫

美期咩事

美期跌到pk

爽
60手

伊朗做嘢
股災

玩界內 擺明坤水

琴日買得唔夠熊

一齊爽啦

唔好咁串wo老友

準備加熊
開市不問價

好腿訓

點解要返工

係窮呀
大家都係打工仔

6 min ago
10 rockets hit Al Asad Air Force Base in Iraq
From CNN's Hamdi Alkhshali
At least 10 rockets hit Al Asad Air Force Base in western Iraq where US forces are based, Qatri al-Obeidi, one of the Sunni commanders of the Paramilitary Forces in the nearby town of al-Baghdadi, told CNN.

The commander said the shelling has stopped for now.

Al Asad Air Force Base is about 124 miles west of Baghdad.

穿左28000

鳩sir 唔好玩小第啦

呢單新聞跌唔跌到500？

900-1200
一支導彈（價值100-200）仲要射美國（價值800-1000）

買得個20萬股289熊

希望今日執到10皮

慘過你
買29000
唔夠膽買近被面面祝福

訓醒覺
老期食左300 點

我都係

實反擊
分分鐘宣布開佢拖
侵侵傻嫁
熊gel

好大棍，無得玩住

1200難啲喎

尋日你仲話點解無牛過而家牛過左真係驚到瀨屎

等佢回少少再買

運氣話黎就黎

IG已由-360彈到-260
宣布跌完
100枝飛彈跌300
一枝飛彈值30點

支那點同伊朗比，一野就開鳩你波支那就永續口交

牛GEL 牛牛GEL

裂口大c 硬食500點

開市加 張-1

咩事？

所以我之前連食9口都無一刻覺得自己勁
根本只係運氣
尋日臨收市無走牛既話
今日仆街死
唔使講得遠
11月都連輸七口

係喎屌大師+左好似

反手加熊

嘩屌…哩幾晚真係唔敢過夜係啱嘅
痴線

不過認真我覺得市底咁強
呢單新聞最多跌300-350

最緊要老母面平7500呀

乜事IG跌咁多

2萬7喇

22000

前後美跌500

伊朗係咪on9唔會以為自己夠美帝打掛

成個國家都買哂熊仔

屌仲以為伊朗會淆底唔打TRUMP TRUMP TIM

食大茶飯

伊朗打美軍

九點三一開最少皮幾

估唔到咁夠姜

好似係個野壞左
待修

得qq put and 7500
And option
09:13 morning call put 期 指 plz

熊！！

本身Iran唔係弱國，仲要冇啦啦玩陰招，一D唔出奇。
利申：滿倉熊

開市追熊 會否太遲

弓喜弓喜

利申：一樣滿倉熊

最小今日唔會轉燈啦

開市不問價追沽

嘩屌 唔撚洗訓

今日終於到返278
時間證明本報多終勝嘅真理
雖然途中轉咗手成二百次

係時候研究下今次回調去到邊
278？275？273？

咁你可以將 profit 捐出去

世界每天都在運行，是值得感恩但又無可奈何的事情

鳩蛇買邊隻，跟隊

put till Friday是對的

美期281
直接開278.279

我都會睇落D，不過可能星期五都會減少少倉

好似有巴打200手牛allin...
希望報報平安

喂唔彈無得入，頭先到而家又跌多150 點

打唔到㗎

開市就溝

假嘅
一陣上返

好似未完
伊朗仲射緊

今日真係要開市追

我無膽
買左隻29000
66479
等你地有靚熊推介

全世畀都睇跌.l
一陣幾個鐘打完就好笑

希望今日執到3-5k

跟大隊買長柱熊
識玩

琴日真係冇膽買極熊
雖然都係等緊伊朗 但唔知佢幾時

每日一千
你計下幾多日就到
廢時諗

果然係硬淡

大撚鑊喇

買咗牛？

頂劇本遲咗一日冇熊添

呢個嚇人啲

往死裡沽

今日跌800差唔多

買左金etf

今日睇黎至少跌落278-275

有冇牛軍出黎講兩句
而家心情如何

一瞓醒就見到你大鑊係咪手多？

5百

佢日日都落場

277

蚊定手

股joy

千跌萬跌

學五斗留嘅人有福了
睇我放1398 700嘅時機幾靚
睇883與民為敵系列嘅預言11月尾（ 船巴叫你放呀因為得一注， 冇孖展保護 人窮志短 真係要咁樣玩， 如果我買一大碌我就一定唔會放）
睇隨遇 買嘅1818（ 一樣，因為當初真係冇錢了， 所以無論如何都唔可以買呢隻）( 有 一百幾十萬 真係擺喺度唔會理）
我又求其， 冇認真拉線

依家有兩種行法， 自己搵， 所以當初斷定 唔會聲破28200（ 目測）

下次都係認真用線畫出嚟 雖然有買牛又贏咗 又放曬啲股票又走去買熊

你哋應該記得我講話世界會有一個大決戰
嗰個超級 大三角仲係行緊的

落到咁點追啊

蚊啦 算好彩

今日落唔落場

人窮志短搞到你小贏咗883。。。
不過正常情況之下真係要咁放
有錢死都唔放

500手牛？

唔敢啦 雖然收返筆錢
買左一張call only

多謝五斗巴

好耐冇見

唔好咁衰啦

BTW想知

重病先上嚟睇

睇情況 今日老細好似翻左黎

多謝老母麵

molamola

5豆流 好深奧
希望學到一成

你快啲儲多啲錢努力工作 你諗下
咁樣嘅情況下孖展發到豬頭
一隻有幾倍加成 已經到八成至到100％

27800頂住

見到隻新股上市掉左90％

點追呀屌

人窮限制咗我想像

你查下11月底我有個魚民為敵系列
唔計正股只計883 1818
個timing真係準到。。。
所以話， 我個圖 幾時買得樓幾時有災害 全部都睇得到
樓呢樣嘢，已經教咗你哋幾時有得買

仲末返之前唔係聶親少少咋咩？

今日只係第一日
點都睇埋今晚美股點仆街先

邊隻冇乜留意新股

呢兩日中咗招
絕對唔係財多身子弱

9998 競價時段掉左90％
成交1500萬
而家升返，暫時掉左23％

中東佬真係痴線

信念必勝

熊軍大勝了

借勢回條姐，封咗頂
下次得返一個support
太監俗好有力
如果咁玩
月亮醒咗一半
咁即係 唔係今年醒曬
即係我嘅大語言1 2 年之後會牛三（現2020）
之後玩完。。。

五斗巴近來安好？

收到風 今日千跌
熊熊哈

每日都好努力
但身體唔爭氣，姨家平均每月要比多千令二千蚊一年計既醫療付擔

都話你唔睇我寫嘢

我睇9點3會升一浸先

本多終勝
唔溝貨

低開 收市回兩舊水
劇情需要
救得一個得一個

所以佢負分

我未碌到落去啊..sorry囉
Btw take care 我十二月都病咗4獲

股joy呀

你有做開運動，休息得夠都好快好
聽你講你睇開個中醫都勁，應該都好快搞得掂既

升返曬

I have told you

打左幾次靶先有一次小勝

你哋真係會追晒咁多層先回po咩
每日都上演萬箭齊發
你今日成功爭取第一支箭

之後再尋底

咁大單新聞
期指一開照爆升100點
痴撚線

28000比我加沽？

冇事了 趺完了
倒升上29000

佢重病呀

Where

空虛呀。。。

好啦見到跌四百幾
第一部策略成功
等佢跌到272，273 到時先計
就買返qq 1398
錢多咗一倍
都係主力啲兩隻
其他有得去算

四寶飯巴消失咗嘅 聽講佢全倉牛

出街要帶口罩阿

27865 直上28018
150點
睇黎今日照倒升

睇到啦⋯⋯
點啊你哋 每朝9點準時開始追擊

低開300 有冇機到278

好似低位買，我諗佢無事既

最平靚正邊隻熊

miss you

我無追擊過你

買唔買牛博聽日好

跌咁小 唔係好對路

話知去了 暫時贏咗500點熊
打和 都話知佢
等太監死咗 就全買紅
仲有個農曆新年效應
點都會紅開，
之後成個二月咁多時間 一定會震到你走
如果唔係三月點賺錢

Afk

跌咁小

一陣一個大 v

Sorry開始有幻覺 被害妄想症

再見

你有我地，得閒就上黎吹下水

27999
撚狗
殺280牛急彈？

炸埋阿聯酋，油價先點升

保重身體啊

開市跌咁少，再急跌整支大陰燭先夠影響力相反大裂口低開無用，好快會補番

熊b巴，你回曬血啦

搶閘入到張lp
回咗琴晚啲血喇 左一巴右一巴

諗住今日入，會否太遲

都話自己會呃自己

最後一句 我之前買啲垃圾古地產股
19 823 乜致富地產？
仲有 728 乜ss
咁睇只有一小波上
最近幾個月會發生的
畀你哋估下
到時上水話你聽
我現持有呢啲垃圾
全部極少量

始終欠一枝恐慌棍大陰燭

千跌之日

早晨船巴

入乜，
遲咗就唔好追擊啦
一個圖衰咗就等第二個圖
嘩畀咗勁大貼紙你

就係今日

小波上

我有乜ss掹你車邊入

我買嘅係個底位度買
同個股市冇乜直接影響
正如你哋嘅728 衰得去邊度
好簡單嘅推你，上面畀曬貼紙
一定企嗰個月就會上一陣

多謝

早晨熊b復活

卜仆街
跌唔落
係咪應該食左佢

大戶托得好行唔比跌

咁痴線

收到

同感
無暴插

插左50點

但我開市不問價入左20手熊

入美團避險

屌你都有賺

信念呢

美帝點會唔還拖 跌跌跌

因為佢開27999要加沽

我講左28000就加
加左
Set0.15走先
信念

唔洗錫住我架
我想你大力插

頂多一陣應該就托唔住

頂
買上買落都有得贏

7500 + 熊爽到仆街了,...

跌到無左莊家

上280好野

我見美市果邊冇受太大影響

港女跌緊乜因素？

食完飯我要見到大奇蹟千跌日

今日好多貼士

美股cls

終於坐貨，8皮

280俾啲掌聲

收281樓上

仆街,倒升

輕手落啲牛搏佢補補個裂口先

又升